請連仔幫幫手

啱啱我係吹水台開咗個post「聽朝林鄭開記招」，但記招嘅消息我都係睇連登知，覺得無乜證據，為防以訛傳訛希望連仔刪post ，唔該連仔

推

Pish

本末倒置

好對唔住大家，雖然都係要時刻記住真普選，但聽朝未必有記招，fake 起大家好對唔住

好對唔住

連仔求求你出嚟